自從無咗黃毓民 長毛

香港就真係亂咗
啲官就開始亂黎 完全唔識反省自己有幾廢

係呀

毓民 長毛好應該出山啦。

作為口水派既鳩屌教主x2， 佢地出山一定激發更加多嘅癈老出黎。成班癈老都唔聽人講嘢嘅，但聽佢兩個鳩屌。
俾佢地屌屌下，好快就會醒架啦。

重點係，而家咁既運作，有幾多上左年紀既癈老識去睇佢節目，聽佢屌人呀？癈老擁躉支持唔到架， 快出山啦

立法會靠佢兩個屌醒